{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_037728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/4019/0'",
        "collectedDate": "2019-02-13",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "통도사에서 만난, 봄이 오는 소리"
    },
    "text": "通度寺で出会った、春の来る音\n慶尚南道梁山市（キョンサンナムド·ヤンサンシ）に位置する通度寺（トンドサ）は、韓国3大寺院の一つで、その規模もまた膨大だ。 増進のために僧侶たちをはじめ一般観光客も多く訪れているところだ。 通度寺の静けさを感じるためにも多く訪れるが、ここの13庵も一つ一つ見逃してはならない見どころと言える。 四季とも美しいが、特に紅梅が咲く今、春が訪れる通度寺の便りを伝えようと思う。極楽庵にある紅梅は通度寺にある子守梅より年が若いため、それほど大きくはない。 しかし、極楽岩ににじみ出る紅梅の調和は、古さに比例しない。 通度寺の子守梅よりもう少し余裕を持って、長い間春が来る便りである紅梅に接したければ極楽庵を訪問してみてほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "通度寺はどこに位置していますか？",
            "answer": "通度寺は梁山市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "通度寺は韓国のどの大寺院に含まれますか？",
            "answer": "通度寺は韓国3大寺院の一つです。"
        },
        {
            "question": "通度寺の規模はどのようになっていますか？",
            "answer": "通度寺の規模は非常に大きくなっています。"
        },
        {
            "question": "通度寺には何庵がありますか？",
            "answer": "通度寺には13庵があります。"
        },
        {
            "question": "通度寺の中でも特に美しい季節はどの季節ですか？",
            "answer": "通度寺の中でも特に美しい季節は春です。"
        },
        {
            "question": "通度寺の中でも特に美しい花は何ですか？",
            "answer": "通度寺の中でも特に美しい花は紅梅です。"
        },
        {
            "question": "通度寺の紅梅が咲く場所はどこですか？",
            "answer": "通度寺の紅梅が咲く場所は極楽庵です。"
        },
        {
            "question": "極楽庵の紅梅はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "極楽庵の紅梅は極楽岩ににじみ出る調和が美しいです。"
        },
        {
            "question": "通度寺の子守梅と極楽庵の紅梅はどちらが年若いですか？",
            "answer": "極楽庵の紅梅の方が子守梅よりも年若いです。"
        },
        {
            "question": "紅梅に接するためにはどの庵を訪れるべきですか？",
            "answer": "紅梅に接するためには極楽庵を訪れるべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 286
    }
}